綠置居,公屋同居屋其實有冇分別？

個外觀用料同感覺好似都差唔多

Lm

棟樓係一樣，
可以隨時互換。

要買同唔使買
居屋外觀靚喎公屋（我覺得）

都係拎黎住姐

其實有嘅公屋始終都係公屋何況成座大廈買嘅人同埋租嘅人都一齊住 同埋要考慮將來夾錢維修左保養都係一個問題

依家起親啲渠、喉全部都明顯外露
外觀上無乜分別
用料上都係中建起多
好過住劏房嘅

一樣囉，好唔好入過去睇朋友居屋，不論大堂，電梯同走㾿完全同公屋一樣，同以前d居屋質素比差好遠

收入高少少咁

居民有好大分別

以前居屋會靚過公屋

但係而家？

大把居屋起好先轉做公屋租出

又有公屋起好先轉做居屋拎嚟賣

甚至有啲係明明本身係同一個屋苑，之後先決定幾棟做公屋幾棟做居屋

公屋：比唔識講廣東話大陸閪住

其實用料一鳩樣，最大不同係類居質素🤭

真
舊居屋同第一城/太古城果d舊式私樓果d格局望落差唔多
新居屋勁cheap

公屋獨有

強姦犯白卡佬支那蝗蝻亞狗全L部係公屋仔

近年 全部預製組件，一式一樣
D 則來來去去果幾款

棟樓一樣 入面D人有小小分別

人既質素係重點..............

新公屋靚過舊居屋喎，但舊居屋有少數係似私人樓

康和式居屋正

綠置居同公屋先可以互換
居屋起之前已經決定係咩用途

以我觀察
公綠屋有閘 居屋冇
公綠屋冇熱水爐 居屋有
公綠屋外喉係外牆 居屋收係天井

其他都冇分別

另外，買咗始終自己物業
租同買 當然有分別

*抽到先講

以前嘅居屋就靚，但宜家係1樣